港隊女足中場 韋婉婷

我覺得 韋婉婷 好靚女， 最重要係佢無論身材 同埋用腳踢 都一樣咁好波

咁肥踢咩位
防中 ?

我小學同學

瘦返D應該唔錯

D身位好似幾勁

第三幅係咪劉小麗

識波

真定假㗎

呢張影得佢好靚呀

點解你要咁講呢， 吹水區覺得靚咪讚下囉

香港朗尼

真

師兄識貨

我鐘意袁凱狄bb

其實我覺得 馬澤純 仲靚
不過佢冇維園停咁好身材

其實我覺得 馬澤純仲要靚啲
不過佢冇 韋婉婷 咁好波， 無論身材定足球技術

冇留意到， 係咪打正選㗎啦？

師兄你啲口味都幾獨特 ，佢好似 成個男人咁喎
不過 上面張相佢好似凸點呀

真 幼稚園去小學一齊大
不過大大下冇聯絡又唔同班
小學佢已經係校隊
波+泳隊
佢細個又白又滑
眼大大好靚女
性格好豪爽

依家都好靚呀

球技好喎

師兄可以留意下郭靜雯 球技都好

請問 佢係前鋒定 中場 定 係翼鋒 呀？？？

其實我係留意樣貌同身材多啲

通常見佢踢左翼

Google 睇過佢都幾靚喎

香港巴西混血

William Carvalho打法？

不過我都係覺得 韋婉婷 同 馬澤純 靚啲

劉蕊澄最掂

冇化妝 冇打扮真係算係咁啦， 仲要好好身材， 你仲想點呢

佢搵人做自己打手，可以有咩得著呢

師兄你指 球技 定樣貌 呢🤔

加甜plx

師兄你將我心嗰句講埋出嚟

你鍾意啦，喺香港踢波，有人喺連登開個po,仲要係女，就可以搵多d

Why not both

好純

如果講樣， 我肯定佢係港隊中最靚嘅

昭文bb 嗰 type 勁型

中間長頭髮黃色龜背係邊個？

好撚正 好想攬住佢嚟屌

咪就係 馬澤純囉

你指邊個？

龍門梁蔚雅都好波

緊係第一個啦 自己不嬲中意肉地妹 佢首先樣靚已經冇得輸 真心只要靚 肥又點喎 肥狗咪又係咁多fans

佢白滑 靚樣 大波 又肉地 攬住屌真係一撚流呀

鬼影變幻球?

梁蔚雅bb

中學同學

幾肥美

住我隔離棟 細個都有同佢踢
佢傳波係幾好

其實你柒左就潛啦 仲講埋d咁既野 只會顯得你份人低裝

郭靖雯呢

無話柒就=低裝
低裝咪你呢d 個腦淨係咩打友誼波 話人3萬蚊過夜
你低裝又代表我高裝咩 兩分法？ 用下腦啦

瘦返係會唔錯

我唔係打手 亦小睇港足
不過見你咁講出下聲姐

仆街成班重口味

劉蕊澄先正

你話係咪係
反正我又唔睇港足

嘩屌.jpg

為冇化妝嚟講算好靚㗎啦

收返啲就冇咁好波㗎喇喎

其實吹下水啫， 使唔使咁認真呢

係咁話人打手個件柒頭做乜鳩
貼下女，唔鐘意咪負皮上一頁lo
淨係識三萬蚊過夜真係好撚小學雞

成班鐘意男人婆

咪係囉我都係吹下水啫， 做佢哋打手有咩著數呢

難得搵到個唔係TB既就吹奏
睇下人地鬼佬國家啲女足球員先講啦

話時話連登有冇組隊踢波呢？

我見過佢踢街場，仲好波過男仔

大家支持下蔚雅bb

又邊位清想借刀啊

男女混雙咁正
咁一於由師兄你組隊啦

最撚正係呢個 講完

如果比佢企係我隔離 實扯到行哂

咁誇張

每個男人總會對某一種女人特別無免疫力

啱，韋婉婷bb

你班仆街一定平時都會屌男人

我記得佢有兼職做健身教練，你去搵搵佢囉

仆你個街係公司笑柒左出聲

唔明笑啲咩添🤔

講左咁耐,有冇IG..

你哋要搵話都冇咁易喇